其實除左u記h&m之外 仲有冇鋪頭可以比人靜靜地咁睇下衫

除左u記 h&m Zara
其他鋪頭 你一入去已經比人mark實左
係咁同你講野 好煩
成隻烏蠅咁

一入到去比人評頭品足 scan晒全身

比人望住好尷尬

去吓尖沙咀
啲sales掛住serve支那客

唔想

cotton on

Collect point囉，啲sales都唔得閒睬9你

靚仔怕咩俾人望

Lowrys farm

馬沙

邊有後生仔買馬莎

毒撚就唔好出街啦

Monki

asos

FU

你唔理佢，跟多陣就行開架啦

H&M世界第一

muji
collect point

raider

Pull & Bear

decathlon

esprit outlet @monkok